明明台灣可以選總統有軍隊都係中國一部份..

咁點解香港人爭取普選特首係港獨？
定係言下之意台灣已經獨立左？

既然台灣有民選總統有軍隊都係中國一部份
咁香港有普選有軍隊都係中國一部份姐
話香港人爭取普選既港獨既小粉紅，係咪即係認同台灣獨立左？

講邏輯道理冇用
班仆街從來有佢講冇人講
耍無賴